Amazon 退貨

黑仔係 AMAZON 買左件壞野，同 CS 傾完佢會寄過件來，
件壞野要寄番去，CS 俾左個 DHL LABEL 我，請問可否約 DHL 上門收？
駛唔駛額外俾錢？
屋企附近冇 DHL 門市..........

買左對喇叭，但居然寄隻二手嘅來，
冇原裝包裝盒，得個 AMAZON 盒同用透明袋包住
配件又唔齊

要自己用DHL寄
運費可以再CLAIM返

可以用CS比你果個DHL WAYBILL, 上網/打DHL CS電話約DHL上門收件

No -> 入DHL Waybill Number

佢比左dhl label 就唔駛收錢，上官網/電話約收件就得

多謝你同各位爸打

摷左陣都搵唔到，謝謝你俾呢條 LINK 我呀

其實點解唔自己撳 RETURN OR REPLACE ITEMS
入面都教得好清楚, 唔洗搵CS都得

直接用amzn 張label 就得

自己print 埋

呢個真

拎去門市寄得唔得？

因為想駁佢 REFUND

試過極速上門pickup而且唔洗錢

唔計拎口德CREDIT
單純退貨咪RETURN ITEMS
仲可以揀退GIFT CARD定原本比錢既方法(例如信用卡)

由 2005 年買野買到依家第一次奶野
唔知規舉嘛
諗都冇諗過係 AMAZON 買野會奶野.........

唔肯定，之前聽講門市要排好耐

件貨就咁用個膠袋 + AMAZON 盒就寄來
唔講以為二手
有啲位凹左都算，話哂係背面
但係壞嘅....... 點用........

可以約 dhl 上門收
唔使另外加錢

我岩岩先退左件

程度係咁：
Amazon CS退貨，佢會俾個 DHL pre-paid label, 你print 哂出來，2張invoice，2張shipment，1張bar code

bar code果張夾入product度

跟住 拎個waybill 上去dhl 網 schedule上門拎件

等收件，俾哂4張同件貨就搞掂

想track返件貨，就用waybill check

10月回件13kg爛貨番德馬。
先問CS 確定會refund freight charge
上門 約D記搞 上綱俾埋錢$5400 。
Print invoice,label，waybill寄到 再email 留張運費單去德國，追咗3個星期分幾次回晒啲運費俾我。
不過佢foc 再寄過件俾我，計落有賺。
德馬 美馬 英馬 RMA 度度唔同做法

點解唔直接叫佢俾pre-paid label,咪一蚊都唔洗出住先

試過分兩張單買三腳萬能插蘇 點知全部寄錯歐式腳過黎

德馬 又唔同玩法
我上次美馬 佢寄盒老番牙刷頭俾我 直頭唔使寄 再賠多$50俾我

我amazon寄美國集運倉，再集運黎香港
有件renew product想退貨的話，return shipment洗唔洗自己比錢？

可以揀退貨地址㗎

揀完咪可以DHL上門退